死亡筆記有樣嘢唔係好明

翻睇咗幾次都唔係好明點解夜神月要係自願被監視之前將持有權同兩個死神換嚟換去，最後又將持有權轉返自己身上之嚟放棄

利申豬咁蠢

為左要雷姆殺L

可唔可以詳細少少解釋

等RUKE跟住MISA，
令MISA犠牲半條命換眼（REM唔會肯換比MISA），
改變左命運之後，
令MISA減命既人最自然情況下會係L
而REM就要殺L拎返D壽命返黎

呢個就係，最好既模式

點解老豆對死神眼見唔到月係killer?
.因為果時月唔係持有人, 但有筆記記憶?

無持有權
純粹係佢個屎忽頂住本野，所以有記憶

L一死咗套嘢亂到飛起，啲持有權唔知去咗邊個到

哦，我明啦，即係埋落地既果本本身係杰拉斯既筆記轉咗去流克到，等海莎掘返出嚟果時就自然係流完去拉佢而唔係雷姆，是咪咁

流克個本有晒rule
又有假rule
佢想俾差佬搵到呢本呀嘛

對

到底夜神月點樣將部電視機放入薯片度

其實我覺得一路睇電視一路溫書無問題，人地已經懷疑你既情況下仲專登做到咁清白=直接話俾L知「我知你監視緊我」

點解會有呢個結論

L係監視完薯片戰術之後都無消去夜神月嘅嫌疑，只係推理為「奇拿係被監視情況下都可以無露破綻咁殺人」
同埋如果L都認為奇拿係好勝嘅人，所以薯片對消去可能性無幫助

第一步殺L 太天真

洗脫嫌疑